劉襌已開始在車公廟求纖

呢個政府永遠趁人少少做嘢，心虛

劉襌